[1Q題]食得太飽應該行邊個牌子嘅舖頭最好?

係quicksilver
因為quicksilver quick消化

10/10

quicksilver? 邊到有鋪? 樓豬開?

鄉下仔

鄉你老母咩 連牌子都未識串就縮返入你老母個閪到啦 傻鳩

應該買roxy 因為1個roxy=2個quicksilver

OK 我錯 係quiksilver
不過都係拎佢諧音啫

唔識英文笑人鄉下仔 ive仔?